有冇皮膚醫生好介紹

之前試過去沈祖明醫生到 搽完A酸 睇左幾次好反 就停左 之後隔左兩年再去 再搽佢啲A酸 之後甩皮甩到啲皮膚出水 然後變左濕疹 停左搽之後 塊面變左敏感肌 從此之後唔敢再搽A酸。

塊面依家好多凹凸洞 毛孔大 好多印 ，搞到個人好冇自信

有冇巴/絲有好既皮膚醫生介紹？
有冇人試過做磨皮？
有冇人試過鐘經略醫生？

葉祺棍啦

去印同醫凹凸洞都ok?

我之前睇史泰祖既

之前我係得個鼻會狂生大粒既暗瘡

食左半年藥 到家下都有十年都無翻發既問題

不過佢既診費好似未計藥都一千了

李梓源